呢對350仿真度如何？

睇吓各位潮人意見

冇真就咪學人著靚野啦

充大頭鬼

我係想知點分真假

留名學野

sor

屌 呢對真架喎

係囉 呢對真架喎

真野當假野賣

各位潮人有乜高見

著pk既都ok既

屌啲字調轉既，梗係假啦On9

宜家啲超a己經唔係睇對鞋黎分到真假

假㗎，後面個tab太闊

用個腦諗下再答啦 唔識又話假

笑死

你有冇睇過實物

樓豬想買又驚假放上黎借人對眼

條red stripe係有pattarn睇 YouTube 有得睇
真正分真假都係要睇boost tag同鞋墊
就咁上腳邊有人睇到

Shirley

真的假不了

你望埋佢鞋盒入面個盒仔，係reddit有個好出名嘅rep seller Helen 整黎送貼紙俾佢啲customer㗎

曬命post
幾歲呀細佬哥